鄭承隆、老鼠曾、張達明、羅永聰入咗理大

SOURCE：蘋果LIVE

又叫人自首

唔好理
佢地入去居心點都好
應該都拖到啲時間比義士做要做既事

老油條

Wfc

全撚部都鬼到唔鬼

鄭承隆搞散完中大又嚟poly
屌你

唔好信佢地，保皇黨架！